以色列淪陷 鑽石公主號乘客回國後確診武漢肺炎

武漢肺炎疫情蔓延全球，以色列稍早傳出1起確診案例，為該國首例。該確診病患為「鑽石公主號」郵輪乘客，在經過漫長的隔離時間回到國內後，於昨（20）日確診。該名以色列病患先前在日本的測試結果為陰性反應。

綜合外媒報導，以色列衛生部今日證實，週四11名從日本搭乘專機返國的公民中，有一名婦女驗出新型冠狀病毒陽性反應。官員強調，該名婦女是在鑽石公主號上感染的，不過另外10名以色列人並無驗出陽性反應。

以色列衛生部官員表示，目前感染的婦女正在醫院進行隔離治療，另外10人則在別家醫療中心進行隔離，為期兩週。

根據報導，以色列原先有15人在鑽石公主號上，3人確診後被送往日本醫院治療；以色列當局安排了一架有14個座位的私人專機，準備將12名檢查報告為陰性的國民載回，不過有1人在登上飛機前一刻被通知確診，並轉送醫院治療，無法搭乘專機回國。

岩啦，最好滅國，嘔返d地出黎

做咩事啫你